其實好諷刺， 啲人成日都笑啲狗公， 但事實往往都係呢啲人反而溝到女

而笑人嗰啲就喺屋企打飛機上連登屌臭雞狗公

邊上網邊食女

唔好呃自己

就係因為學唔到佢地咁溝女，但又唔抵得
咪咁樣叫佢地平衡下自己心理

最好笑係啲人成日笑啲靚女條仔好柒
然後就會話條仔肯定好有錢

我有囡我最鍾意就係笑柒啲發情狗公